分享下你地參與過咩工程

安達臣啦
太安樓翻新（好撚陰森，直情可以當靈探
人工島（唔係人做,狗都唔屌）
日出康城（屌你老味地獄）
南昌去福田地下鐵路（好好做）
柯士巔（一般正常地盤）
一諗就諗到呢幾個
每個地盤做左2年以上

閪隧擴闊工程

冇工程巴打

清水灣山上植樹區, 日日成粒鐘爬上山望鏡, 中午係山上食飯盒, 天黑無晒電先可以落山

人工島點閪法？

安泰邨某artwork

返8啦，仲要預早到坐同事車
冇撚野食啦，地盤車飯盒
周地屎，電話又收得西
又冷又好撚熱，冇得避露天
到4點半個個趕住放工
塞撚到個人好累，仲要坐返車出9龍

你咪好撚爬得

三跑 利申做緊

做左幾耐
係咪大火緊而家

咩叫大火

3跑著火丫嘛

會著咁耐咩？

4粒鐘前

太安樓個陣外牆翻新
一望一去，痴撚線垃圾多撚到
條樓梯又暗，燈光暗白

將藍隧道
蓮塘口岸
中環灣仔繞道
啟德急症醫院

利申新仔

將藍隧道做邊個位先
好冇做，記得好似合併黎做

做得contractor 就預左架啦

巴打 安泰安達好好睇

個陣跟露天水喉野
飛機不停頭頂飛
個太陽猛到
衛生又西

其實而家已經脫離左地盤界喇
有時諗起，有當中樂趣

Come on工程巴打
講下有咩建築物你有份出分力既

創意台